Hij schold ons voor alles uit, en we konden het niet lijken niets goed te doen; hij vond fouten bij elk klein ding.
Er was zeker iets aan het brouwen.
Ik was goed en blij als het middag was en geen koning; we kunnen hoe dan ook een verandering hebben - en misschien een kans voor _het_ verander er bovenop.
Dus ik en de hertog gingen naar het dorp, en gejaagd daar rond voor de koning, en langs en door vonden we hem in de achterkamer van een beetje low doggery, heel strak, en heel veel instappers hem voor sport beoefenen, en hij is a-cussing en a-threatening with all zijn macht, en zo strak dat hij niet kon lopen en niets kon doen de cursussen.
De hertog die hij begon te misbruiken voor een oude dwaas en de koning begon terug te bezweren, en op het moment dat ze er redelijk mee bezig waren, stak ik uit en schudde de riffen uit mijn achterpoten en draaide de rivierweg af zoals een hert, want ik zie onze kans; en ik bedacht me dat het een lange dag voordat ze me en Jim weer zien.
